Скрипт на Python'е, который выводит прогноз погоды, получаемый с [OpenWeatherMap.org](Link URL).

Скачать скрипт можно [отсюда](https://bitbucket.org/yanovets-s/owm-weather/downloads/owm-request.py). 

Чтобы этот скрипт заработал, нужно в первой строке ввести «API key», полученный при [регистрации](https://home.openweathermap.org/users/sign_up) на OpenWeatherMap.org.

Командная строка, например, такая:


```
#!

$python owm-request.py Moscow,RU
```


Получим такой вывод:

```
#!

2016-11-24 15:00  -1  7 м/с ЮЗ пасмурно
2016-11-24 18:00  +2  7 м/с  З легкий дождь
2016-11-24 21:00  +2  7 м/с  З легкий дождь
2016-11-25 00:00  -0  7 м/с  З ясно
2016-11-25 03:00  +0  7 м/с  З небольшой снегопад
2016-11-25 06:00  -0  6 м/с СЗ слегка облачно
...
```


[Соответствующая статья на Хабре](https://habrahabr.ru/post/315264/)